(叫春)原來要放低真係一件幾難嘅事

同個女仔識咗2個幾月 單獨出過幾次街

同佢性格幾夾幾啱傾 同佢相處亦好開心

甚至前個排兩個人去咗AIA嘉年華玩

但佢有晚突然同我講話會同男仔單獨出街

仲講笑咁講話 ：話唔定我今晚就出pool呢

我以為佢係想我呷醋想我表態

原本想約佢今個星期話有嘢想當面講

最後因為一句有咩唔可以依家講拒絕咗

而呢句亦都係我地對話既最後一句

原來一切都係自己諗多咗

尋晚已經斷咗聯絡 但係個心好唔舒服 求屌醒

拎到攰咪放低
重咪放低
手痛咪放低
唔想拎咪放低